中国国企要求員工出差不搭國泰或港龍航班

國家民航局向國泰航空發出重大航空安全風險警示。民航局指國泰航空先後發生飛行人員參與暴力衝擊，被控暴動罪卻未被停止飛行活動，以及惡意洩露航班旅客資訊等事件，存在嚴重威脅航空安全的隱患，造成了惡劣社會影響，增加了香港至內地的輸入性航空安全風險。

內地傳媒報道，據一張疑似國企華融國際內部郵件的截圖顯示，華融國際辦公室（信息科技部）今日向員工下發了《關於員工因公出差航空公司選擇有關要求的通知》。

通知顯示，華融國際要求，從即日起，全體員工因公出差時，如有其他航空公司可以選擇，一律不得選乘承運人為國泰/國泰港龍航空公司的航班。員工因私出行時，盡量不選乘承運人為國泰/國泰港龍航空公司的航班。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1564314/即時-港聞-內媒報道國企要求員工出差不搭國泰或港龍航班

係就以後首選國泰

冇支那人即刻搭CX

有國泰揀既 以後只搭國泰

針對國泰，因為太古
其實佢地咁做係趕走香港所有外資
後果自己諗

If we burn , you burn with us

有國泰就一定要揀國泰

免費幫CX賣廣告 一大新賣點

睇下點

冇大陸閪真好

以後去旅行一定首選國泰/UO

喂好呀，喜訊

太好啦
有香港人專用飛機

愈黎愈出面

最好係咁
架機終於可以靜下

正呀！

坐CA, MU我驚爆

驚炒

口裡說不，身體卻很誠實

華為事件話罷買iphone, 結果呢

國泰應該停止所有支那航班，支那閪有股權的，攬炒囉

私人行程都要管on9到

國泰有新賣點
但係點解冇快運

唉好囉
終於唔洗坐飛機都見到ｄ
死中囯人

愈黎愈出面x2